又影到黑警喬裝成「不同人」

From:fb

link？
時間地點都好重要

再講一次，淨係識打啊伯唔撚係勇武。
咪撚話比人聽自己係，笑撚死真勇武。

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版